連登仔應該感恩恆指有成堆中資股頂住，如果全部港資，應該得返8500點！

I LOVE CHINA

港資垃撚圾

不如踢走哂香港地產股，引入阿里巴巴/中煙/鐵塔做 HSI 成份股，同意請正評+留言！

美團都無學人開post

美團如果有埋外賣叫雞，市值應該可以拍得住 QQ

你又知無

跪求親愛的祖國快啲發展澳交所，餓死港燦們

唔通美團係 141的天使投資者 ?

黃賭毒，其中三樣最賺錢行業

用wechat 叫外賣雞 扑完食支事後煙

抖音睇片，美團叫雞，wechat 俾錢，小紅書睇 review

紅色生態圈

香港經濟指標變成唔係由香港嘅因素決定

樓主你玩耐啲股票先開post啦
8500 大把人拍手啊

外資一樣有so，攞啲中資股出衍生產品

外資夠唔夠貨先？